操你媽的早飯在麥克唐納德吃土豆餅喝鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

🤔

係金拱門呀

點樣炸汁?

雞無處女玩